# Translation of iHRIS Qualify - Custom Reports Registration to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 08:02+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:31+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-05-22 06:35+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18386)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2013-10-07 17:27:40+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L11 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L14 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 14]
#, no-c-format
msgid "Relationship for reports dealing with registrations."
msgstr "註冊處理報告關聯。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L19 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 19]
#, no-c-format
msgid "The training associated with this registration."
msgstr "與此註冊相關的培訓。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L22 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 22]
#, no-c-format
msgid "Training"
msgstr "培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L27 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 27]
#, no-c-format
msgid "The cadre associated with this training."
msgstr "關聯此培訓的幹部。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L30 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 30]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L100 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 100]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L154 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 154]
#, no-c-format
msgid "Cadre"
msgstr "幹部"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L35 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 35]
#, no-c-format
msgid "The person who took this training."
msgstr "採用此培訓的人員。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L38 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 38]
#, no-c-format
msgid "Person"
msgstr "人員"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L43 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 43]
#, no-c-format
msgid "The personal contact information for this person."
msgstr "用於此人員的個人聯絡訊息。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L46 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 46]
#, no-c-format
msgid "Personal Contact"
msgstr "個人聯絡"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L58 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 58]
#, no-c-format
msgid "Registration Report"
msgstr "註冊報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L61 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 61]
#, no-c-format
msgid "Reports based on registrations in the system."
msgstr "在系統中基於註冊的報告。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L72 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 72]
#, no-c-format
msgid "Registration Number"
msgstr "註冊號碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L77 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 77]
#, no-c-format
msgid "Registration Date"
msgstr "註冊日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L105 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 105]
#, no-c-format
msgid "Training Cadre ID"
msgstr "培訓幹部ID"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L112 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 112]
#, no-c-format
msgid "Intake Date After"
msgstr "入讀日期後"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L117 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 117]
#, no-c-format
msgid "Intake Date Before"
msgstr "引入日期前"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L122 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 122]
#, no-c-format
msgid "Intake Date"
msgstr "入讀日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L131 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 131]
#, no-c-format
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L136 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 136]
#, no-c-format
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L145 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 145]
#, no-c-format
msgid "Mailing Address"
msgstr "郵寄地址"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L163 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 163]
#, no-c-format
msgid "A list of all registered health workers."
msgstr "所有已註冊的醫療工作者清單。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L166 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 166]
#, no-c-format
msgid "Registered Health Workers"
msgstr "已註冊的醫療工作者"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L64 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 64]
#, no-c-format
msgid "Training Reports"
msgstr "培訓報告"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L82 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 82]
#, no-c-format
msgid "Registration Date After"
msgstr "註冊日期後"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml#L87 ihris-qualify/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/QualifyCustomReports/Reports/Registration/configs/en_US/ihris-qualify-CustomReports-registration.xml line 87]
#, no-c-format
msgid "Registration Date Before"
msgstr "註冊日期前"
